UC3989的士瘋狂駕駛

轉載小心駕駛group

大約1920 本人於窩打老道向獅子山方向，由於窩打老道封路要左轉入雅息士道，期間一輛的士UC 3989 於蘭開夏道燈位撞向示威者，進入雅息士道時，本人於左線，的士駛於右線後方，的士前方有架寶馬，的士加速撞向我車右頭位置不顧而去，逆線駛入施他佛道，本人嘗試追截的士，的是駛入施他佛道時失控鏟上行人路，並撞到一位途人，本人將車攔住的士，但的士再次加速撞到我車左邊車門及車頭離去。 的士應該撞到其他車，麻煩各位在場有車cam朋友請提供更多資料。已報案

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

無用10連推

2/10

3/10

4.10

5.10

6.10

7.10

8.10

9.10

10.10

push

車主好勇

推